傳統名校升上CU既人會唔會覺得好難受?

傳統名校人正常都係入HKU
失手入左CU既名校人面對讀緊HKU既中同，到底會係咩感受?

名校人可能成世都未入過新界
失手入左CU，每日想唔去新界都唔得

八大仲難受

CU係九龍塘

日日都好驚踩牛屎

所以系campus派condom
男男女女系出社會前呢段青澀校園生涯瘋狂撲野作為保償

羅同學用咗個套未

雞校入hku表示想唔過海都唔得

身在福中不知福呀
讀完CU出到嚟俾人恰就唔好啦

成陣酸味出哂黎

CU邊度有牛屎,有d話我想約d fd去炸牛屎

搵返張回鄉證先啦
過咗期去唔到就柒喇

sad but true

入city bu poly果班情何以堪

入lingu香港MIT嗰班情何以堪

名校仔有幾可入非2大

大把啦
AL年代就話大部分三大

因為果陣CE西走埋啲名校渣了

我上一屆有一半入咗hku
我果屆就ust 居多 hku 同cu 就差唔多